有冇人有聽花華？

點解好似冇咩人識

Heyo ?

花華3，9-12

盛夏的舞，我歌，homeless都好聽

悼鵑都好正

鐘意live個key

一出就買左碟了